午餐：01062017

辣殺

臭雞

正呀弘b

我講㗎

係呀淘寶【天猫超市】螺霸王螺蛳粉

咁大兜。。。

煎pan呀

個標題

又淘寶嘢

係喎

平

唔覆我

靚肩

嬲

做咩嬲嬲

你班仆街唔覆我

幾時唔覆U

唔覆我dllm

乜鳩

靚膊

麻辣？

仲6月1？

唔辣